一人幾隻現世代遊戲主機平台認為最好玩既Game

Ps4: P5
Switch: Zelda
Xboxone: Ori and the Blind Forest

ds3/bb

PS4: Gow, Last of Us, Horizon, 人中0, 維新, Spidey, Gravity rush
Switch: Mario, Zelda, Xenoblade, Bayonetta
Xbox: sunset overdrive, Forza horizon 4

Ps4: MHW、GOW

Bloodborne

Switch: Zelda Xenoblade
Ps4: P5 Nier
PC: Witcher 3

pc skyrim